[
    {
        "phone": " 961 288 621 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "1 hora",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39861660/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "148 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800025/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 693 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "29 minutos",
        "name": "Piso en Marxalenes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39861901/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800779/",
        "price": "1.550\u20ac/mes",
        "size": "94 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "50 minutos",
        "name": "Piso en MU\u00d1OZ DEGRAIN, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39861789/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "116 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36752094/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "1 hora",
        "name": "\u00c1tico en calle de la carrasqueta, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39861690/",
        "price": "799\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39813447/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "138 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "1 hora",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39861674/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828946/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 179 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "1 hora",
        "name": "Piso en avenida Juan XXIII, Nou Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39861544/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828939/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "102 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "2 horas",
        "name": "Piso en calle de l'alguer, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39861103/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 017 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en del salvador, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39798304/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "2 horas",
        "name": "Piso en calle de sueca, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39861100/",
        "price": "799\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39790968/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "2 horas",
        "name": "Piso en calle alcublas, El Calvari, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39861099/",
        "price": "595\u20ac/mes",
        "size": "53 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39790963/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "2 horas",
        "name": "Piso en avenida de su\u00e8cia, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39861097/",
        "price": "899\u20ac/mes",
        "size": "98 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39626223/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "181 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 669 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de josep maestre, Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816657/",
        "price": "400\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39601152/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 669 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de salvador ferrandis luna, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816436/",
        "price": "570\u20ac/mes",
        "size": "91 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39814418/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 669 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida del poeta federico garcia lorca, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39815925/",
        "price": "812\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39005398/",
        "price": "2.650\u20ac/mes",
        "size": "229 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 263 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en calle de Xile, 6, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38763126/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "68 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 175 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la Legi\u00f3 Espanyola, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35564983/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en calle de Matias Perell\u00f3, 25, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39857568/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "61 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "Bajo ",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38467653/",
        "price": "5.000\u20ac/mes",
        "size": "380 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 219 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en calle d'albacete, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39860447/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "165 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38001467/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "192 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 219 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en calle de moss\u00e9n febrer, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39860445/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "86 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39799390/",
        "price": "1.150\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 645 952 786 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en calle de D\u00e9nia, 63, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39856158/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39186977/",
        "price": "3.200\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 653 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39860375/",
        "price": "1.599\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39618197/",
        "price": "1.450\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 563 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en Pintor Rafael Solbes, 14, Cam\u00ed Reial, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39860130/",
        "price": "475\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39332318/",
        "price": "2.300\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 852 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en Gran Via de Ferran el Cat\u00f2lic, 26, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39860216/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 406 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de l'Alguer, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38937341/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en avenida de las Tres Cruces, s/n, Vara de Quart, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39860214/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39709562/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 451 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en calle de maximili\u00e0 thous, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859855/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697657/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "69 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 691 800 794 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en calle dels Sants Just i Pastor, Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859838/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "72 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39750508/",
        "price": "2.300\u20ac/mes",
        "size": "244 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34246763/",
        "price": "380\u20ac/mes",
        "size": "48 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39555784/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 710 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en avenida de les Tres Creus, Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859773/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39688805/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "175 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 542 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de fra jun\u00edper serra, Vara de Quart, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39840931/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39123568/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859692/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39051136/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 249 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "3 horas",
        "name": "Piso en calle Horneros, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859707/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38613887/",
        "price": "1.900\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34778202/",
        "price": "420\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38540061/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "155 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 239 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "\u00c1tico en Nou Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859543/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "84 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38347202/",
        "price": "3.250\u20ac/mes",
        "size": "128 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 249 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle Horneros, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859514/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38347200/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en paseo de la petxina, Soternes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859428/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38335201/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "69 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "\u00c1tico en calle d'azc\u00e1rraga, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859426/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38047938/",
        "price": "1.900\u20ac/mes",
        "size": "187 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle de roger de flor, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859422/",
        "price": "999\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "12\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37940055/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "119 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle de sant joan de la creu, Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859419/",
        "price": "799\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33219186/",
        "price": "2.600\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle del mestre racional, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859415/",
        "price": "999\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39803190/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle del convent de jerusalem, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859410/",
        "price": "640\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39468869/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "\u00c1tico en calle del palleter, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859407/",
        "price": "685\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39410297/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "280 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle de pere cabanes, Torrefiel, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859403/",
        "price": "599\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39190094/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "128 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle de maldonado, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859401/",
        "price": "699\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38001485/",
        "price": "2.950\u20ac/mes",
        "size": "231 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle de mistral, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859397/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37785530/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle de mistral, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859393/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39802117/",
        "price": "620\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 073 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "\u00c1tico en Barraques del Figuero, 1, La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39859108/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "124 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Pueblo Nuevo/Poble Nou",
        "url": "/inmueble/39802113/",
        "price": "499\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 179 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en campoamor, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858731/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "62 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39665875/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 569 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle Juan Llorens, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858788/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39737084/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle de la Vall d'Aiora, 6, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858529/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Pueblo Nuevo/Poble Nou",
        "url": "/inmueble/39770228/",
        "price": "480\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 073 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle Duc de Cal\u00e0bria, s/n, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858684/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39724212/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "126 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 653 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en Vara de Quart, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858429/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39652021/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en RIO NERVION, s/n, Nou Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858588/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39621680/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 633 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en lauria, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858498/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39584600/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "94 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 381 ",
        "moreinfo": "5 horas",
        "date": "",
        "name": "Estudio en calle del comte de tr\u00e9nor, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858192/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "55 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39483676/",
        "price": "685\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 069 344 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en calle del monestir de poblet, Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858332/",
        "price": "740\u20ac/mes",
        "size": "81 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 742 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39169149/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "5 horas",
        "date": "",
        "name": "Chalet en Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34533386/",
        "price": "8.500\u20ac/mes",
        "size": "235 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39769926/",
        "price": "490\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 485 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en calle de la Barraca, 83, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858313/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 179 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en CAMPOAMOR, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858098/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en calle de la barcella, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858215/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en calle del comte de tr\u00e9nor, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858213/",
        "price": "599\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en avenida de p\u00e9rez gald\u00f3s, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858211/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en calle del nord, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858208/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858190/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "62 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858187/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "78 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858181/",
        "price": "1.050\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 017 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "6 horas",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39857160/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "111 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 686 709 633 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "Piso en calle de cadis, 59, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34697260/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "5 horas",
        "name": "\u00c1tico en Vara de Quart, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39857173/",
        "price": "975\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "6 horas",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39857171/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "87 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "6 horas",
        "name": "Piso en Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39857170/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "6 horas",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39857163/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 458 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Luis Bolinches, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39824677/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "102 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "6 horas",
        "name": "Piso en plaza Alcalde Domingo Torres, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39856671/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 114 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "16 horas",
        "name": "Piso en Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39853038/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 506 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "10 horas",
        "name": "Piso en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39855714/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "15 horas",
        "name": "Piso en Vara de Quart, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39855209/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 825 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "15 horas",
        "name": "Piso en calle de navellos, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/30487782/",
        "price": "490\u20ac/mes",
        "size": "25 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 892 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "17 horas",
        "name": "Piso en CADIZ, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39852397/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 145 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "16 horas",
        "name": "Piso en L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39854377/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "19 horas",
        "name": "Piso en calle d'ernest ferrer, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39848956/",
        "price": "799\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "19 horas",
        "name": "Piso en calle d'alm\u00e0ssera, L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39848947/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "89 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 902 375 777 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "19 horas",
        "name": "Piso en calle d'eduard bosc\u00e0, 31, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39848869/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Polo y Peyrol\u00f3n, 43, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39827630/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 068 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "20 horas",
        "name": "Piso en La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39847077/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "Piso en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39846393/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "20 horas",
        "name": "Piso en Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39846762/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "20 horas",
        "date": "",
        "name": "Estudio en calle de Don Juan de Austria, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39846539/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "42 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 672 225 274 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "20 horas",
        "name": "Piso en avenida del Primat Reig, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39846460/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "20 horas",
        "name": "Piso en calle del Mar, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39846431/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "51 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "20 horas",
        "name": "Piso en Nou Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39846438/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "Piso en calle de la reina violant, 2, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39846406/",
        "price": "1.265\u20ac/mes",
        "size": "114 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "Piso en calle dels gremis, 57, Sant Isidre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39846400/",
        "price": "400\u20ac/mes",
        "size": "79 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 239 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "D\u00faplex en La Llum, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39846184/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "94 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 964 990 864 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "Piso en JUAN RAMON JIMENEZ, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39846204/",
        "price": "620\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "Piso en calle alfred toran i olmos, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39846049/",
        "price": "975\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 150 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "Piso en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39845998/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 607 546 072 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "22 horas",
        "name": "Piso en Mart\u00ed, 8, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39845147/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "87 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "Piso en calle X\u00e0tiva, 1, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39845635/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 267 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "\u00c1tico en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39845613/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "187 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 239 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39845539/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "Piso en Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39845484/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "Piso en calle Alguer, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39845327/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "21 horas",
        "name": "Piso en calle del Naturalista Ar\u00e9valo Baca, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39845254/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "22 horas",
        "name": "Piso en calle del Forn dels Ap\u00f2stols, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39845169/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "88 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "22 horas",
        "name": "Piso en calle d'Ab\u00e9n al Abbar, 1, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39845088/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "111 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 310 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "22 horas",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39844820/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "22 horas",
        "name": "Piso en calle de l'Actor Llorens, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39844619/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 852 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en artes y oficios, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39844381/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en avenida del Cardenal Benlloch, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39844302/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 069 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en calle Clariano, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39844348/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39844121/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "79 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 428 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39844127/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "230 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 106 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de Rub\u00e9n Vela, 15, En Corts, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39842679/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "82 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 672 395 778 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39844029/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39844058/",
        "price": "625\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 061 ",
        "moreinfo": "Entreplanta exterior con ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en gran via marques del turia, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39844002/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 058 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en calle Lorca, 15, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39843956/",
        "price": "680\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 532 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda de Ram\u00f3n y Cajal, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830713/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "127 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en calle del Bisbe Jaume P\u00e9rez, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39843884/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "119 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 672 395 778 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39843869/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en plaza Alcalde Domingo Torres, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39813326/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 622 847 705 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en RIU NERVION, 19, Nou Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39843864/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 294 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "23 horas",
        "name": "Piso en zapadores, 35, En Corts, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39843843/",
        "price": "555\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830997/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 223 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en avenida del Cid, Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39843600/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "93 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "Publicado ayer ",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en beniferri, s/n, Beniferri, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39843401/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "245 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 784 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Juan Ramon Jimenez, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39843231/",
        "price": "620\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39843194/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 965 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en avenida de fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39842473/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "67 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de sueca, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39842457/",
        "price": "899\u20ac/mes",
        "size": "128 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en avenida de p\u00e9rez gald\u00f3s, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39842452/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 904 ",
        "moreinfo": "Publicado ayer ",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830960/",
        "price": "685\u20ac/mes",
        "size": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "85 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 967 105 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39842321/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en perez galdos, 100, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39842202/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle del M\u00fasic Penella, L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36209434/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 376 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de Polo y Peyrol\u00f3n, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39842026/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "121 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 267 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39842032/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 904 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830708/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 239 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39841849/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 239 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39841245/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 198 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en avenida del Primat Reig, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39841068/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 692 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Juan Ramon Jimenez, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39841165/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 213 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39841138/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle pintor benedito, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39841038/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 219 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de moss\u00e9n febrer, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39841035/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "86 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 890 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39840912/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 105 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39840824/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle del Comte de Tr\u00e9nor, 1, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39840650/",
        "price": "1.050\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 814 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de les Monges de Santa Caterina, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39840580/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "58 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 213 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39840480/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 622 621 600 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Portal de Valldigna, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39840219/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 213 ",
        "moreinfo": "Publicado ayer ",
        "date": "",
        "name": "Estudio en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39840066/",
        "price": "495\u20ac/mes",
        "size": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "50 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 961 284 692 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle del Pintor Domingo, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39839934/",
        "price": "510\u20ac/mes",
        "size": "71 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de x\u00e0tiva, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39839988/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 239 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39839780/",
        "price": "1.470\u20ac/mes",
        "size": "174 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle del Comte de Tr\u00e9nor, 1, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39839773/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "62 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 198 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Benimuslem, Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39839095/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle Emili Camps i Gallego, Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/26927354/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 658 940 930 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de Cadis, 54, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38573210/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de Joan Lloren\u00e7, 44, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39839207/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "134 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 283 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en avenida Valladolid, Cam\u00ed de Vera, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/26076642/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 857 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle Actor Rivelles, 3, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39838742/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 926 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39838596/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 294 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de Ricardo Mic\u00f3, 54, El Calvari, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37158636/",
        "price": "440\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 487 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en PINTOR PASCUAL CAPUZ, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39838624/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 190 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39838212/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 683 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle Alqueria de Benimasot, Cam\u00ed Reial, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39838073/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del Conde de Tr\u00e9nor, 1, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829676/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "78 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 294 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de Santa Maria Micaela, 18, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34879820/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "126 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 294 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle dos de abril, 38, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39838050/",
        "price": "590\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38609682/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 806 ",
        "moreinfo": "Publicado ayer ",
        "date": "",
        "name": "Estudio en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39836705/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "30 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 962 532 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39836701/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "93 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 154 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Vicente la Roda, Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39836080/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de cofrentes, Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36143709/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en calle de cofrentes, Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32349693/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida del cid, Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831236/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de l'estrela, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831238/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de pintor stolz, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831242/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de pintor stolz, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831245/",
        "price": "465\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en avenida del port, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39835229/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39834989/",
        "price": "790\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39834988/",
        "price": "570\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39834985/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 170 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39834979/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 278 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "Piso en Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39833842/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 693 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39833480/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "Publicado ayer ",
        "name": "\u00c1tico en calle del Riu Segre, 29, Nou Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39832847/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 017 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39832699/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "111 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del convent de jerusalem, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39832520/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "40 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 291 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Avinguda de la Malva - Rosa, Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39832321/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de les tres creus, Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831748/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de josep benlliure, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831230/",
        "price": "630\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831229/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "89 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de la cooperativa de sant ferran, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831227/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de x\u00e0bia, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831226/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "117 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en calle de quart, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831224/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de l'arquitecte monle\u00f3n, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831222/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de guillem de castro, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831213/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de la cooperativa de sant ferran, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831210/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 790 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de la reina violant, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831208/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida del Doctor Peset Aleixandre, 20, Torrefiel, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831127/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 542 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de les corts valencianes, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830402/",
        "price": "625\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39831092/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "174 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 269 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en calle del pare d'orfens, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830976/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Hernan Cortes, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39827278/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "174 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 521 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830595/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Profesor Lopez Ibor, Nou Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830458/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "77 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 820 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Rodrigo de Perteg\u00e1s, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38694886/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "67 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830419/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "87 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de l'illa formentera, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830395/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Vara de Quart, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828640/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 498 466 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Rafael Comenge, 6, Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39825158/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "62 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de la Serradora, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830086/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 017 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en doctor zamenhof, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829728/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830039/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle d'alberic, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830023/",
        "price": "899\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida d'ausi\u00e0s march, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830021/",
        "price": "599\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de don juan de austria, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830019/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en plaza alcalde domingo torres, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830018/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de campanar, Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830015/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "124 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle dels adre\u00e7adors, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830014/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en plaza de la verge, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830012/",
        "price": "899\u20ac/mes",
        "size": "89 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del pintor ferrer calatayud, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830010/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en paseo de l'albereda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830009/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en gran via de les germanies, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830007/",
        "price": "1.580\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de juan ram\u00f3n jim\u00e9nez, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39830005/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en paseo de l'albereda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829998/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle dels cavallers, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829996/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en calle d'\u00e0ngel guimer\u00e0, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829992/",
        "price": "685\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 761 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de jos\u00e9 soto mic\u00f3, Cam\u00ed Reial, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829988/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 150 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829963/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "124 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 150 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829962/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 113 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en guardia civil, 9, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828632/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "123 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 376 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle H\u00e9roe Romeu, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828043/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 904 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829688/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 361 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en plaza de l'actor enrique rambal, Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829479/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "188 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Doctor Zamenhof, 26, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829397/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 569 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Vilafermosa, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829381/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "72 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 239 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829155/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "69 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Doctor Zamenhof, s/n, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39829081/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "77 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 239 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828889/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 312 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Gran Via de Ferran el Cat\u00f2lic, s/n, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828805/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 569 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida del Regne de Val\u00e8ncia, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828738/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 239 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828614/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828502/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828261/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 289 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828277/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida del Port, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39821804/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 526 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828062/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "89 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 620 964 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39828074/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 582 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de la Mare de D\u00e9u del Sufragi, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39312620/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "185 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39827437/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 631 ",
        "moreinfo": "02\u00a0mar ",
        "date": "",
        "name": "Estudio en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39778809/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "100 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36929299/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "127 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 631 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta ",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39817050/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "188 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 705 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida del mestre rodrigo, 105, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39826822/",
        "price": "780\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 646 287 919 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle d'Honorat Juan, 6, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/30461430/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 904 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "D\u00faplex en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39826459/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39826545/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "86 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle d'Albalat dels Tarongers, 34, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36435753/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 622 514 519 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Fra Jun\u00edper Serra, 56, Vara de Quart, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39826438/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Blasco Iba\u00f1ez, Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39826107/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39826090/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de nino bravo, Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39826088/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "54 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 213 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39826051/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 670 277 652 ",
        "moreinfo": "07\u00a0mar ",
        "date": "",
        "name": "Estudio en avenida de Burjassot, 124, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39825788/",
        "price": "495\u20ac/mes",
        "size": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "65 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 960 376 ",
        "moreinfo": "Bajo interior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Torno del Hospital, 31, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39825802/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 653 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39825718/",
        "price": "795\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39825589/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en CAMPOS CRESPO, 6, Safranar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39825489/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 670 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "D\u00faplex en calle Castillo de Cullera, La Torre",
        "url": "/inmueble/39825197/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Llum, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39825239/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "111 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 639 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta ",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del miracle, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39825232/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "83 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Polo y Peyrolon, 43, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39824941/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 628 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle escalante, 16, El Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39825032/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "101 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en GRAN VIA DE RAMON Y CAJAL, 10, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39824827/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39824481/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "146 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 965 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta ",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39824122/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 163 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida blasco iba\u00f1ez, Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39824264/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "126 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 160 ",
        "moreinfo": "Bajo  sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Torrefiel, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39824394/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 160 ",
        "moreinfo": "Bajo  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39824390/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 160 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39824376/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 160 ",
        "moreinfo": "Bajo  con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39824373/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 273 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Cavite, Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36286649/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39824083/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 793 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Denia, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38303266/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 064 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en CLARIANO, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39823590/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 281 859 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39823525/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 290 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39823283/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en PINTOR STOLZ, 44, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39822967/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 465 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de Fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37564290/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 867 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Beniferri, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816334/",
        "price": "620\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 542 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en Alquer\u00edas de Bellver, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39822215/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 485 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en plaza de la legi\u00f3 espanyola, 13, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33654647/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "97 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 267 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39822380/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "113 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 428 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Sueca, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39821887/",
        "price": "985\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 784 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en senda de l'Aire, Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39822065/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 190 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39821828/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 190 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39821825/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "57 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 634 415 439 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Joaqu\u00edn Mar\u00edn, 10, Benim\u00e0met",
        "url": "/inmueble/28106737/",
        "price": "380\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 182 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39821232/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "98 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 073 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Bilbao, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39821124/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "84 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39821092/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "78 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39821091/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39440358/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "128 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 061 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38877701/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en SAN VICENTE, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37535093/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "189 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 348 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Reina Do\u00f1a Germana, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38225781/",
        "price": "990\u20ac/mes",
        "size": "123 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 073 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "4 horas",
        "name": "Piso en calle P\u00edo XI, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39858854/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 718 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en carrer de l'ermita, 1, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39781618/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "118 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 145 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Juristas, 21, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39584688/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 390 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de pizarro, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38645532/",
        "price": "1.650\u20ac/mes",
        "size": "149 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39130231/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "187 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 328 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en ANGEL GUIMER\u00c1, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39437528/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "122 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 094 ",
        "moreinfo": "28\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39383728/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "166 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 077 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39711996/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38973807/",
        "price": "3.500\u20ac/mes",
        "size": "185 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 746 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Daoiz y Velarde, L'Amistat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36100471/",
        "price": "530\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en BARON DE CARCER, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36439725/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "196 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del m\u00fasic barbieri, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37342920/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 251 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Samuel Ros, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/1395107/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de les Drassanes, 52, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37886042/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "72 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 376 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Carrer de Mart\u00ednez Cubells, 4, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/30459697/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 629 747 761 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Mare de D\u00e9u del Sufragi, 5, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39159130/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "188 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 216 667 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Bisbe En Jeroni, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35784099/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Gasc\u00f3 Oliag, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/27693039/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "184 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38943163/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "184 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 349 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en paseo de la Alameda, 64, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/29595356/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "41 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 601 449 004 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Polo y Peyrol\u00f3n, 43, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39802624/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/28440575/",
        "price": "3.200\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31924829/",
        "price": "3.500\u20ac/mes",
        "size": "530 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 680 431 595 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Tramoyeres, 24, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39812648/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 532 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en plaza de la Reina, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816101/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 542 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en calle de alquer\u00edas de les bellver, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800408/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de portugal, 12, Tormos, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36765196/",
        "price": "440\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 145 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de Joan de Vila-Rasa, 6, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/30454320/",
        "price": "680\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 349 ",
        "moreinfo": "05\u00a0mar ",
        "date": "",
        "name": "Estudio en paseo Alameda, 63, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/29595361/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "41 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Jativa, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39780527/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "190 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en NAVARRO REVERTER, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38788639/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del M\u00fasic Gin\u00e9s, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39556203/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Huertos, 10, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39806931/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 860 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en SAN JUAN BOSCO, Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39720059/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 291 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de les tres creus, Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39804611/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "66 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 829 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en FRANCIA, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39797447/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en san vicente, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39796638/",
        "price": "3.500\u20ac/mes",
        "size": "254 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 136 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en carrer de sant vicent m\u00e0rtir, 412, Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39805044/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "71 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 813 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de l'Ajuntament, 8, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39507361/",
        "price": "1.900\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Berenguer Montoliu, 12, Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39236473/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 491 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Profesor Blanco, 18, Safranar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39817211/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 026 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en calle cirilo amoros, 39, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39811876/",
        "price": "2.600\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de les Arts Gr\u00e0fiques, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39802549/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida Catalunya, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800840/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "175 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del Naturalista Ar\u00e9valo Baca, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800421/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 532 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Clariano, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39759601/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 114 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en guillem de castro, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39791960/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en AVENGUDA DE CORTS VALENCIANES, s/n, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39787470/",
        "price": "825\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 532 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la Reina, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39678000/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 026 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en calle alfahuir, Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39812686/",
        "price": "875\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 235 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de sant vicent m\u00e0rtir, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39588046/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "121 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 443 ",
        "moreinfo": "12\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de J\u00e1tiva, 1, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39807370/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 263 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de polo y peyrol\u00f3n, 43, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39447971/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "121 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Valladolid, 2, Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39696955/",
        "price": "730\u20ac/mes",
        "size": "88 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 075 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Escultor Rafael Ferrer, Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/28031047/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 296 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en GORGOS, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39821633/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "128 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle San Jacinto, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800811/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 173 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida primado reig, 97, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39817083/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 542 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Serrer\u00eda, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39809970/",
        "price": "720\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 375 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39804775/",
        "price": "525\u20ac/mes",
        "size": "72 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 187 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39739857/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "148 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 375 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Cam\u00ed Fondo, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39727275/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39637374/",
        "price": "1.750\u20ac/mes",
        "size": "158 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 223 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en San Jacinto, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39585246/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 892 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Mare de D\u00e9u del Sufragi, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39434889/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32801016/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "97 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 964 990 864 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del Bisbe Jaume P\u00e9rez, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816564/",
        "price": "625\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 804 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en calle de terol, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39811771/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 069 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Jos\u00e9 Maria de Haro, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39801815/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 932 998 279 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de la pianista mart\u00ednez carrasco, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33449369/",
        "price": "720\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 134 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del Pare Tom\u00e0s de Monta\u00f1ana, Cam\u00ed Fondo, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39789599/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 235 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39785882/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 427 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en FERRAN EL CATOLIC, 2, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39568324/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 671 209 345 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Pintor Jos\u00e9 Mongrell, 9, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38112715/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "56 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 398 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en ALFAHUIR, Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39813369/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de la pexina, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39721184/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en huerto de san valero, s/n, Na Rovella, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39618795/",
        "price": "595\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 756 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida P\u00e9rez Gald\u00f3s, 45, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39812613/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 723 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Finlandia, s/n, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39810619/",
        "price": "1.450\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 136 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del doctor manuel candela, L'Amistat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39624743/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "103 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 654 498 507 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en calle de les alqueries de bellver, 42, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32856837/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en RUIZ DE LIHORY, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39686582/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "287 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en xabia, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35573571/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en EN GALL, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39535985/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 308 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de sant vicent m\u00e0rtir, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39411970/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "74 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 902 375 777 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle d'alfons verdeguer, 1, El Calvari, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39036269/",
        "price": "895\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en calle En Gall, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39535507/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Museo, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39817381/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "68 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816408/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 705 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de la reina, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39814496/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "179 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33042942/",
        "price": "5.000\u20ac/mes",
        "size": "400 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 018 062 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36759476/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "121 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 902 375 777 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de sorn\u00ed, 34, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39812747/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de l'Actor Rivelles3, 3, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39810748/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Javea, 4, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39810309/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "117 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del pintor ferrer calatayud, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39807164/",
        "price": "720\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 278 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39804929/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39802328/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800985/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 018 062 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39798581/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 962 058 781 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de goya, 21, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39798203/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "87 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta ",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del pare vi\u00f1as, 78, Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39795170/",
        "price": "325\u20ac/mes",
        "size": "78 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 814 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Gran Via de Ferran el Cat\u00f2lic, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39794776/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39791320/",
        "price": "4.000\u20ac/mes",
        "size": "296 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39790965/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "175 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "D\u00faplex en Alquerias de Bellver, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39790276/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39788614/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Almudaina, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39788400/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "72 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 718 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de les avellanes, 4, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39781619/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 718 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle d'honorat juan, 9, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/30623555/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "94 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39774226/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "138 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39774224/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 175 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Jer\u00f3nima Gal\u00e9s, L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39532275/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Navarro Reverter, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39528382/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "71 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39489076/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "143 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39332315/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39273471/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 446 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39240674/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 375 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39236710/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 587 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Catalunya, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39231909/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38911792/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38480577/",
        "price": "1.450\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33826835/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35531776/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Doctor Lluch, 299, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39705103/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 376 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Barraquetes del figuero, 1, La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39703283/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 514 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de fran\u00e7a, 2, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39610825/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "136 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 625 693 532 ",
        "moreinfo": "16\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Safor, s/n, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39677422/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 860 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en poeta altet, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39677333/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "74 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 360 466 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del doctor waksman, 37, En Corts, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39662192/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle del Pare d'Orfens, 7, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39659604/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Angel Villena, 10, Na Rovella, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39620546/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Fornols de Matarranya, 1, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39603782/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 245 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39595484/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "112 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 902 375 777 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de l'esperan\u00e7a, 9, Benim\u00e0met",
        "url": "/inmueble/39566821/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Arag\u00f3n, 8, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39565885/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "164 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 952 145 561 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en carrer de la reina violant, 2, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39534687/",
        "price": "1.265\u20ac/mes",
        "size": "113 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 952 145 561 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en carrer de la reina violant, 2, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39534686/",
        "price": "1.840\u20ac/mes",
        "size": "208 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 238 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle MOSSEN FENOLLAR, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39353401/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 376 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Russafa, 19, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39008179/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "171 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Alameda, 7, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36525407/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "225 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de l'albereda, 1, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34304795/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "225 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 565 ",
        "moreinfo": "06\u00a0mar ",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de quart, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39815291/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 112 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de sant vicent m\u00e0rtir, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800547/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "131 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en valle de balllestera, Nou Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39797232/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 820 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Cid, Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39725589/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza Mariano Benlliure, 5, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39704803/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "101 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 376 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39691142/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39223265/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 458 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de l'Albereda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38976764/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 618 708 085 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de F\u00f3rnols de Matarranya, 1, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35052616/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida del Cardenal Benlloch, L'Amistat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800208/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 679 798 784 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en carretera de Malilla, 102, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38832081/",
        "price": "790\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida del cid, Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39788346/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "93 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en duque de calabria, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34310784/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "101 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 829 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de la Petxina, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39743994/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "146 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 514 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del literat azor\u00edn, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39706920/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "148 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 829 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Andr\u00e9s Mancebo, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39677645/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 369 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Barraca, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39629219/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 289 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39600035/",
        "price": "990\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en gregorio mayans, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33234322/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "280 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 829 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39583647/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 159 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Alfonso de C\u00f3rdoba, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34744845/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "108 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en ENGUERA, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39550527/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "73 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en EN GALL, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39529680/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 376 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de Guillem de Castro, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39354446/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "164 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "15\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Professor L\u00f3pez Pi\u00f1ero, Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39331236/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Hip\u00f2lit Rovira, El Calvari, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39259281/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "99 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en MORATIN, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39124305/",
        "price": "3.800\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Carrer Roger de Lauria, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38698877/",
        "price": "1.550\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la Reina, 9, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38237746/",
        "price": "3.200\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 229 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38865762/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "146 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en PORTA LA MAR, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37417295/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "240 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en MARQUES DEL TURIA, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37102158/",
        "price": "2.400\u20ac/mes",
        "size": "185 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en MARINA BAIXA, s/n, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39801859/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "87 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de la reina violant, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32391352/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39786790/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "131 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 249 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Castell\u00f3n, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39733376/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en SAN AGUSTIN, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39664765/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle B\u00e9lgica, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39622129/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 413 182 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle dels Gremis, Vara de Quart, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39616833/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "168 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39159721/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "210 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'En San\u00e7, 3, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38156823/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 026 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Jorge Juan, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39812365/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 026 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en jorge juan, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39812300/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39753984/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "13\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Safor, s/n, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39725607/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle del Mar, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39716677/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "280 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39614814/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Manuel de Falla, s/n, Nou Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38390657/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 235 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Don Juan de Austria, 4, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36994196/",
        "price": "895\u20ac/mes",
        "size": "89 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle COLON, s/n, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39550741/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "164 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 073 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en PRIMADO REIG, Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39656218/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "61 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 360 466 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del bisbe jaume p\u00e9rez, 8, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39822211/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Torre",
        "url": "/inmueble/36944070/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 017 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39818077/",
        "price": "680\u20ac/mes",
        "size": "136 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 860 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en ARQUITECTO RODRIGUEZ, Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39813682/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 558 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Marques de Montortal, 65, Torrefiel, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39795766/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 113 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Hermanos Villalonga, 15, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39778955/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "67 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 485 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Salvador Sastre, 9, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37435309/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 159 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del cardenal benlloch, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31195932/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 038 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Reino de Valencia, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39592486/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "123 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 229 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Doctor Peset Aleixandre, Tormos, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36748831/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 718 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en carrer d'azc\u00e1rraga, 22, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39496352/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 276 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en jaime roig, 25, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39493711/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "210 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 406 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza alcalde domingo torres, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31154097/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle del Tim\u00f3, 1, El Perellonet",
        "url": "/inmueble/38349646/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 607 434 340 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en PORTA DE LA MAR, 5, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39061822/",
        "price": "2.600\u20ac/mes",
        "size": "257 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 514 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Piso en carretera fuente en corts, 98, La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38719847/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "284 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "D\u00faplex en ALQUERIES DE BELLVER, s/n, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39802595/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 485 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Port, 1, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39736115/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "155 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 647 288 370 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Clariano, 35, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39724065/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Nicasio Benlloch, 52, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39701081/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697654/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 514 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de sant vicent m\u00e0rtir, 292, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39682438/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "98 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 690 874 770 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de fran\u00e7a, 1, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35318588/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "124 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 018 062 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en Beniferri, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39601160/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "275 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del pare urb\u00e0, 8, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39563375/",
        "price": "460\u20ac/mes",
        "size": "64 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 769 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Puerto, 250, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39532436/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Primat Reig, 34, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39096366/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 756 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Pianista Empar Iturbi, 32, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39031266/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "93 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida d'Arag\u00f3, 38, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38168332/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Bar\u00f3 de C\u00e0rcer, 19, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37341061/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "236 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de helice, 1, El Perellonet",
        "url": "/inmueble/33811653/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en avenida d'arag\u00f3, 8, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33106357/",
        "price": "2.200\u20ac/mes",
        "size": "191 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del cronista carreres, 1, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31824386/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "209 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 267 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en guillem de castro, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816283/",
        "price": "775\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 428 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Manuela Sol\u00eds Claras, Fonteta de Sant Llu\u00ecs, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39780596/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "44 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 283 657 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en PLAZA TETUAN, s/n, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39618536/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 069 223 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de guillem de castro, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39493589/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "69 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 458 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Samuel Ros, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39452964/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 685 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Cooperativa San Fernando, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39416829/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 235 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle alfred toran i olmos, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39344234/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 235 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39344223/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "83 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 629 192 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Alameda, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39341060/",
        "price": "1.750\u20ac/mes",
        "size": "158 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 005 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en avenida dels Pinars, El Saler",
        "url": "/inmueble/36821633/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 458 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Alfred Toran i Olmos, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39288806/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "144 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 291 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la santa creu, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/28249030/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "183 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 743 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Carrer de Recared, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38281339/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 008 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la Porta de la Mar, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37923095/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "246 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "15\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de l'albereda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37512432/",
        "price": "4.500\u20ac/mes",
        "size": "420 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en prolongaci\u00f3n Paseo Alameda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34328795/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "12\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle del pintor maella, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35263243/",
        "price": "2.750\u20ac/mes",
        "size": "283 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en paseo de l'albereda, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34308331/",
        "price": "3.500\u20ac/mes",
        "size": "530 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 558 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Mas\u00eda en calle Murta, 33, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/29488606/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "287 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 542 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Padre Esteban Pernet, La Llum, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816778/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 012 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Republica argentina, s/n, L'Amistat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39805057/",
        "price": "585\u20ac/mes",
        "size": "78 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 532 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Jos\u00e9 Benlliure, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39788554/",
        "price": "880\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 251 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo Alameda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/28445305/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 285 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en calle de Josep Grollo, 87, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39752909/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "408 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 683 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo Alameda, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39751735/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "143 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 213 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Doctor Nicasi Benlloch, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39731616/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 296 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en borrull, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39718655/",
        "price": "1.050\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697652/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 656 998 985 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle ALBORAYA, Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39670942/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 198 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de la Constituci\u00f3, Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39678158/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Rodr\u00edguez de Cepeda, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39665692/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39641083/",
        "price": "1.900\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39626222/",
        "price": "1.900\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 067 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39607308/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "136 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 818 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Manuel Colomer Marco, Cam\u00ed Reial, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39603858/",
        "price": "425\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38091727/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39534667/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Alfauir, Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39518300/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Costa i Borr\u00e1s, L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39300840/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 267 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en sueca, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39213140/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Moser Fenollars, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36405771/",
        "price": "980\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 249 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en calle d'Antoni Su\u00e1rez, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38997327/",
        "price": "1.450\u20ac/mes",
        "size": "216 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida d'Arag\u00f3, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38922468/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 235 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Navarro Reverter, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38856922/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 548 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de Sorn\u00ed, 34, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38827495/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 011 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en baron de carcer, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39405183/",
        "price": "980\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de Polo de Bernab\u00e9, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38461580/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "93 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Santa Rosa, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38422400/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "148 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "12\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Arag\u00f3n, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38281614/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 809 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Gravador Esteve, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38105702/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Primat Reig, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38084214/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 084 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza d'Artur Piera, 11, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37501051/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Cronista Almela i Vives, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37106094/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 289 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'isabel la cat\u00f2lica, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35813432/",
        "price": "3.000\u20ac/mes",
        "size": "250 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 669 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta ",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de goya, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816882/",
        "price": "470\u20ac/mes",
        "size": "101 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 852 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Periodista Ros Belda, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39809358/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "D\u00faplex en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39803543/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39801480/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 651 515 577 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en JOAQUIN BALLESTER, 4, Les Tendetes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39779230/",
        "price": "475\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39776712/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39775859/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "131 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 532 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Almudaina, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39731017/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 145 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Transits, 6, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/563826/",
        "price": "890\u20ac/mes",
        "size": "81 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 173 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en la costera, 7, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39608311/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "87 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 694 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Doctor Josep Juan D\u00f3mine, El Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39586646/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "111 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 542 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Serrer\u00eda, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39566753/",
        "price": "720\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la reina violant, 2, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39563353/",
        "price": "840\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 398 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39551933/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "251 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 394 ",
        "moreinfo": "14\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en plaza cortes valencianas, 35, Valencia, Espa\u00f1a, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39464445/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 631 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39329055/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 359 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle dels lleons, 36, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38739855/",
        "price": "760\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "13\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31134088/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 361 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de blasco ib\u00e1\u00f1ez, Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39819810/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en CONDE TORREFIEL, 6, Torrefiel, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39810868/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en maestro gozalbo, 14, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39776696/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 705 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39692024/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 639 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de p\u00e9rez gald\u00f3s, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39558705/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 159 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Goleta, Marxalenes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35613902/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "108 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 601 412 816 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Av. de Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39562045/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 159 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en lebon, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31992180/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "84 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 026 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en alfahuir, Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33280433/",
        "price": "875\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 026 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Santa Genoveva Torres, Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39394220/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "133 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 154 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en reina, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39315326/",
        "price": "575\u20ac/mes",
        "size": "109 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 365 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gola de Puchol Gola de Puchol, El Saler",
        "url": "/inmueble/37466038/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39818625/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 677 112 205 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en calle del Rosari, 31, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816193/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 725 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Cuba, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39814388/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 678 247 530 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de l'Enginyer Dicenta, 10, Benim\u00e0met",
        "url": "/inmueble/39813606/",
        "price": "430\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 626 704 073 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Baldov\u00ed, 2, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39801659/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "126 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 952 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en DON JUAN DE AUSTRIA, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39808084/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39803977/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "153 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 587 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de les Corts valencianes, s/n, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39803940/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "61 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "D\u00faplex en calle de las Alquer\u00edas de Bellver, 36, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39803001/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Isla Cabrera, 21, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39802653/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 606 700 626 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Maluquer, 3, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/1842592/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de sant vicent m\u00e0rtir, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39776295/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 263 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de xile, 6, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39600041/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "68 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 457 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de josep benlliure, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39773056/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Jativa, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39726207/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza DE LA REINA, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39672206/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 005 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de tom\u00e1s de villarroya, Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33389802/",
        "price": "525\u20ac/mes",
        "size": "101 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 622 475 660 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Tucuman, 11, En Corts, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39632703/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "94 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 376 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Conde de Montornes, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/795980/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Ramiro de Maeztu, 23, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37976957/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39428766/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 012 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Blasco Ib\u00e1\u00f1ez, 186, Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39353678/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39345282/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 986 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39318325/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Beniferri, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39312335/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "245 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 725 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Comte de Salvatierra, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39311506/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de cirilo amor\u00f3s, 72, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286480/",
        "price": "3.000\u20ac/mes",
        "size": "191 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de cirilo amor\u00f3s, 72, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286479/",
        "price": "3.000\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de cirilo amor\u00f3s, 72, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286475/",
        "price": "3.000\u20ac/mes",
        "size": "191 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de cirilo amor\u00f3s, 72, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286471/",
        "price": "3.000\u20ac/mes",
        "size": "191 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en Beniferri, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39273493/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "245 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 610 066 651 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Xim\u00e9nez de Sandoval, 2, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39271157/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "194 m\u00b2",
        "rooms": "7 hab."
    },
    {
        "phone": " 910 757 336 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de G\u00f3ngora, Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39262073/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 012 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en antonio ponz, s/n, Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39212481/",
        "price": "590\u20ac/mes",
        "size": "72 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Beniferri, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39199881/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "245 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39002193/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "210 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38947603/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "195 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 012 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en cavite, s/n, Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38766084/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 235 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Estudio en calle de Pascual i Gen\u00eds, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38594902/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "4\u00aa planta interior con ascensor",
        "rooms": "45 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37613947/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 485 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en plaza Espa\u00f1a, 5, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/29598262/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "177 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 616 650 725 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de la plata, 99, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36180167/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de los Barraques del Figuero, 1, La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39745752/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 646 982 467 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Jorge Juan, 6, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39538739/",
        "price": "3.100\u20ac/mes",
        "size": "260 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 903 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Pic Caroig, Castellar-Oliveral",
        "url": "/inmueble/39653423/",
        "price": "475\u20ac/mes",
        "size": "123 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Joan Verdeguer, 61, El Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39642071/",
        "price": "575\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 903 817 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de les Corts Valencianes, 43, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39639332/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "123 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 639 475 093 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle d'Emili Bar\u00f3, 16, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39637073/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 639 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de x\u00e0tiva, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39633413/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 316 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Maestro Rodrigo, 107, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39591649/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 283 976 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39570274/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 587 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en C/Poeta Rafael Alberti, s/n, Nou Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39557205/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "91 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 820 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Virgen del Puig, El Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39384438/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 820 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Passatge de Ventura Feliu, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39352262/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Cavite, s/n, Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39258894/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "108 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 804 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle d'espinosa, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35167136/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 558 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en CAMPANAR LA FE, Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39819172/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "124 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 620 964 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39813874/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 018 062 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39812897/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 569 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Joaquim Ballester, Les Tendetes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39809306/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 569 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de la Cooperativa de Sant Ferran, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39808962/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39808477/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "148 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39807251/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "131 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39807247/",
        "price": "1.050\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "D\u00faplex en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39807244/",
        "price": "1.550\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 558 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de l'Oest, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39803086/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 582 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Pintor Jos\u00e9 Mongrell, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800550/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "56 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de l'estrela, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39795624/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en calle de alquer\u00edas de les bellver, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39791402/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39791319/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39790969/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39790966/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "174 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Santa Cruz de la Zarza, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39789285/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "104 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 892 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de Navarro Reverter, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39788889/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39788496/",
        "price": "975\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 198 ",
        "moreinfo": "02\u00a0mar ",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en Mistral, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39783056/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39774232/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Les Tendetes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39774229/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta ",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39774227/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 659 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en ruben vela, En Corts, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39516837/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "72 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 825 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Baldov\u00ed, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39495140/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 051 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Linterna, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39493739/",
        "price": "770\u20ac/mes",
        "size": "52 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 487 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza alcalde domingo torres, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39483239/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39475858/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "97 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 025 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Serrano Morales, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39469171/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "131 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 025 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en serrano morales, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39468510/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "131 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 051 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Cardenal Benlloch, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39450248/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la miraculosa, Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36472094/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del doctor gil i morte, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131002/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "165 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 413 182 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en San vicente martir, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39419380/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "111 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 685 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sueca, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39389516/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "128 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 047 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Cronista Almela i Vives, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37277230/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "190 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Pare Porta, El Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39302562/",
        "price": "520\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 289 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en navarro reverter, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39300937/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 685 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Navarro Reverter, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39273528/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39273470/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39271205/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "240 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 512 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Blasco Iba\u00f1ez, L'Amistat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39266190/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 251 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Port, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39254076/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 570 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Mateu i San\u00e7, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39244053/",
        "price": "760\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 512 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Blasco Ib\u00e1\u00f1ez, La Vega Baixa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39226259/",
        "price": "695\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39202691/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 485 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Men\u00e9ndez y Pelayo, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37108050/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "197 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 512 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Albalat dels Tarongers, La Vega Baixa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38989606/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 512 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de guillem de castro, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33109211/",
        "price": "630\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/26135904/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 394 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en avenida de les Corts Valencianes, 26, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38970205/",
        "price": "6.000\u20ac/mes",
        "size": "400 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "12\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38912224/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "311 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 512 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Gorgos, La Vega Baixa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38900936/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38795426/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "204 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 784 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Mestre Sosa, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38720268/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "157 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 251 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Helice, El Perellonet",
        "url": "/inmueble/38654631/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 818 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Ministre Luis Mayans, Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38524083/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de russafa, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38199955/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "243 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 105 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la ciutat de bruges, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38084185/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "186 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 610 208 873 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Pie de la Cruz, 7, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/706716/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del duc de cal\u00e0bria, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131084/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 601 388 121 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda de Ram\u00f3n y Cajal, 10, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36898597/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "127 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39551275/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 439 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39776512/",
        "price": "620\u20ac/mes",
        "size": "93 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Francia, 44, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39767658/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 653 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39761650/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39757413/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39757410/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Clariano, 35, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39752896/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo Alameda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39746876/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "138 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39741736/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 126 017 ",
        "moreinfo": "Planta -2 exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de la Creu Roja, 1, Vara de Quart, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39731883/",
        "price": "975\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 628 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle la Reina, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39335854/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 117 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle Nicasio Calle, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39720257/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 830 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en regne de valencia, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39678099/",
        "price": "1.050\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de vel\u00e1zquez, 14, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39702689/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 902 375 777 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de jes\u00fas, 24, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39700495/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697663/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "157 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697661/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697658/",
        "price": "3.100\u20ac/mes",
        "size": "220 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697653/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39691931/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Roger de Flor, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39691398/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "97 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39675736/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 478 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36906982/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "152 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 784 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en ministro luis mallans, Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39665628/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Angel Villena, Na Rovella, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39650825/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Barraques Figuero, La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39647904/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 478 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36864161/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39637375/",
        "price": "1.650\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 446 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39633068/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 361 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza d'hondures, Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39623499/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 587 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en guardia civil, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39623234/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta interior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Torno del Hospital, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39622196/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "73 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39614605/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 429 ",
        "moreinfo": "14\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39608918/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "190 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 721 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en CATALU\u00d1A, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39592460/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39589187/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39571253/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "112 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la florista, 23, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39563362/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "114 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del doctor peset aleixandre, 74, Torrefiel, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39563368/",
        "price": "640\u20ac/mes",
        "size": "118 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Samuel Ross, 49, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39556029/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Paseing Albereda, 61, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39555754/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39555618/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "194 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Embarcadero, 16, El Saler",
        "url": "/inmueble/39552051/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "61 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39541440/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 360 466 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de peris i valero, 70, En Corts, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39539487/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "113 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle P\u00e9rez Gald\u00f3s, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39538754/",
        "price": "620\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 784 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Doctor Sanchis Sivera, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39538470/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 376 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Xativa, 10, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39451191/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 581 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Literato Azor\u00edn, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39385146/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "155 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39134241/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 630 967 169 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Mosen Fenollar, 96, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35734292/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 658 940 930 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Navarro Reverter, 26, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38743228/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 328 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37103571/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "316 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33681205/",
        "price": "3.000\u20ac/mes",
        "size": "264 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 530 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39820189/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "82 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 164 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en MARINA BAIXA, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39807081/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "87 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 137 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Cebri\u00e1n Mezquita, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39762469/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "78 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35801936/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Guillem de Castro, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39592782/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 769 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Puerto, 250, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39582948/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 442 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33642298/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 159 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en serreria, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34648550/",
        "price": "720\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 471 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en jose benlliure, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39326352/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 134 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en padre tomas de monta\u00f1ana, Cam\u00ed Fondo, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39303298/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 290 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Cirilo Amoros, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39240280/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 069 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Ab\u00e9n al Abbar, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38939267/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "111 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 134 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Mart\u00ed l'Hum\u00e0, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34822865/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza Organista Cabo, 3, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39365480/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 902 375 777 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de sant dom\u00e8nec savio, 43, Torrefiel, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39817402/",
        "price": "395\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Vara de Quart, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39817182/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 067 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en San Vicente M\u00e1rtir, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39815848/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 671 674 330 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del Rac\u00f3 d'Adem\u00fas, 13, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800038/",
        "price": "570\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35973260/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 569 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de P\u00e9rez Gald\u00f3s, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39796298/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de vinar\u00f2s, 21, Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39795163/",
        "price": "545\u20ac/mes",
        "size": "74 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 031 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle pelayo, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39788316/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 415 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en jorge com\u00edn, Nou Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39779406/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39770011/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34356254/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 738 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de romeu de corbera, 17, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39705868/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "67 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 458 ",
        "moreinfo": "Bajo interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en calle del Torn de l'Hospital, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39666806/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Av francia, 2, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39639348/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 829 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39617480/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 565 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de montant, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39540189/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de covadonga, 2, Tormos, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39327760/",
        "price": "420\u20ac/mes",
        "size": "66 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 610 066 651 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Xim\u00e9nez de Sandoval, 2, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39260781/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "194 m\u00b2",
        "rooms": "7 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Romeu de Corbera, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36101192/",
        "price": "475\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Higinio Noja, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39140071/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 772 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del comte de salvatierra, s/n, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39037767/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "240 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Passatge de Ventura Feliu, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38953562/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "146 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 609 606 574 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la Legi\u00f3 Espanyola, 13, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36830724/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 298 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36918136/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 617 616 087 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Campos Crespo, 6, Safranar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39810132/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del rac\u00f3 d'adem\u00fas, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39803671/",
        "price": "570\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 558 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Belgica, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39803111/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 569 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Almirante Cadarso, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39803083/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 913 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39798689/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39790967/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 284 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Cuartell, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/29389398/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "78 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en carretera escriva, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39767953/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "93 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 167 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle San Vicente, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39756669/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Bilbao, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39736128/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 167 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Santa Teresa, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39726713/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 491 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Democracia, 48, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39715639/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 636 980 307 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Mestre Rodrigo, 107, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39712214/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 646 773 694 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de les Balears, 33, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697682/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 563 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sainetero Arniches, 4, Soternes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39701767/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "58 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en cooperativa san fernando, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39689937/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de l'Albereda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39527293/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 249 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Cardenal Benlloch, L'Amistat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39662359/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 649 246 962 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de Les Barraques del Figuero, 1, La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36118605/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Pintor Maella, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39631854/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 504 476 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'\u00c1ngel Villena, 4, Na Rovella, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39605324/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 356 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39599822/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "136 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 772 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'alberic, s/n, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39599408/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 238 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle ALBERIQUE, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39580254/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Doctor Vicent Zaragoza, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35890359/",
        "price": "575\u20ac/mes",
        "size": "40 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 439 849 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Blasco Ib\u00e1\u00f1ez, 114, Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39544312/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 238 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle \u00c1NGEL GUIMER\u00c1, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39552364/",
        "price": "685\u20ac/mes",
        "size": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "50 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de la Constitucio, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39540474/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 971 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Duque de Calabria, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34497537/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39282742/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "148 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39268240/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Ab\u00e9n al Abbar, s/n, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39258656/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "111 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 114 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39083902/",
        "price": "1.665\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 215 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en calle de la Reina, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39053106/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 065 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Jos\u00e9 Manual Izquierdo, 2, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38936591/",
        "price": "625\u20ac/mes",
        "size": "94 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 198 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mistral, 35, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38676516/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 601 338 709 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Alfahuir, 19, Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/1932751/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 605 907 332 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Manuela Solis Claras, 2, Fonteta de Sant Llu\u00ecs, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35727439/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "44 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34364671/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 163 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'\u00e0ngel guimer\u00e0, 21, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36778208/",
        "price": "835\u20ac/mes",
        "size": "168 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 952 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Ciril Amor\u00f3s, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38646736/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "240 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 609 414 236 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de ramon llull, 41, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33613355/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "175 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 913 751 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de las Gaviotas, 143, El Perellonet",
        "url": "/inmueble/25849420/",
        "price": "825\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 970 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de la Mare de D\u00e9u del Tremedal, Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/29665360/",
        "price": "525\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Conde Salvatierra, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/29019949/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en PINTOR STOLZ, s/n, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39759363/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Sueca, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39738322/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en gran via del marqu\u00e9s del t\u00faria, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33161849/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "195 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en camino DE MONCADA, s/n, Pueblo Nuevo/Poble Nou",
        "url": "/inmueble/39711109/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "84 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 664 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39709410/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 725 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Bachiller, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39681150/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en botanico cavanilles, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33257436/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 283 749 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en En Corts, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39661452/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de la Constituci\u00f3, 273, Pueblo Nuevo/Poble Nou",
        "url": "/inmueble/39628068/",
        "price": "395\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en poeta antonio chocomeli, s/n, Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39615067/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "20\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "D\u00faplex en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31846623/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "122 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 668 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en maestro sosa, s/n, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39809807/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "122 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del Doctor Manuel Candela, 72, Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36793535/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de les illes can\u00e0ries, Cam\u00ed Fondo, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31682206/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "62 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 267 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39796852/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "174 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 430 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Marxalenes, Marxalenes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39762767/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 067 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de moss\u00e9n fenollar, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39713359/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Cardenal Benlloch, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39678281/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 405 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Jer\u00f3nima Gales, L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39623286/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "89 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 542 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Serrer\u00eda, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39528885/",
        "price": "720\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39522570/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 898 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza alcalde domingo torres, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39521735/",
        "price": "795\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 386 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de planas, En Corts, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33615678/",
        "price": "645\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 531 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39520846/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "67 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 718 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de n\u00e0quera, 4, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39515815/",
        "price": "870\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 223 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de Baldov\u00ed, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39511755/",
        "price": "990\u20ac/mes",
        "size": "220 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Ruzafa, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39507928/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "171 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en navarro reverter, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39497693/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 079 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle sueca, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39492638/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "119 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39489083/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "20 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39489069/",
        "price": "1.375\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "Entreplanta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Roteros, 19, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39478891/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 276 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39468996/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "103 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39462456/",
        "price": "4.000\u20ac/mes",
        "size": "190 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39416728/",
        "price": "1.050\u20ac/mes",
        "size": "101 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de moss\u00e9n fenollar, 6, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36048482/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39378754/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39345278/",
        "price": "3.000\u20ac/mes",
        "size": "172 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39332314/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "300 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 018 062 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Calvari, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39312540/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "108 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 912 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Regne de Val\u00e8ncia, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39297566/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39296666/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 835 ",
        "moreinfo": "19\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza SAN AGUSTIN, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39263543/",
        "price": "2.200\u20ac/mes",
        "size": "195 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39244298/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 912 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Cooperativa de Sant Ferran, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39238954/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39237625/",
        "price": "1.550\u20ac/mes",
        "size": "154 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 267 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39223290/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39222541/",
        "price": "3.200\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Casa o chalet independiente en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39193155/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 746 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Higinio Noja, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39181926/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39165499/",
        "price": "3.500\u20ac/mes",
        "size": "185 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de reig genov\u00e9s, 1, Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39156856/",
        "price": "735\u20ac/mes",
        "size": "118 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 531 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39153939/",
        "price": "2.600\u20ac/mes",
        "size": "248 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Casa o chalet independiente en calle del Padre Vi\u00f1as, 25, Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39057980/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "184 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39038773/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "98 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39018310/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38965610/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en camino de montcada, 37, Tormos, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38965473/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "154 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38959449/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38959448/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 236 202 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del poeta dur\u00e1n i tortajada, 21, Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38954510/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "117 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 912 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Regne de Val\u00e8ncia, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38943144/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38886231/",
        "price": "1.030\u20ac/mes",
        "size": "123 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38860656/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "210 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38847413/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "104 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 986 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de navarro reverter, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38794037/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del primat reig, 97, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38770935/",
        "price": "515\u20ac/mes",
        "size": "69 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 952 145 561 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Piso en Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38654412/",
        "price": "610\u20ac/mes",
        "size": "86 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38607229/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 587 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Estudio en calle del Doctor Lluch, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38511225/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "55 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 962 446 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38499794/",
        "price": "1.950\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38480578/",
        "price": "3.000\u20ac/mes",
        "size": "197 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 078 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en ARZOBISPO MAYORAL, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35381594/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "57 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38241786/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "197 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38241779/",
        "price": "1.750\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Primat Reig, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38168762/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "83 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "14\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38149667/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "121 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38149662/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "190 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 421 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Mare de D\u00e9u de la Miseric\u00f2rdia, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38137718/",
        "price": "1.950\u20ac/mes",
        "size": "133 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38115027/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "98 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 952 145 561 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Piso en Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38048171/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "117 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 952 145 561 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Piso en Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38048170/",
        "price": "400\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37969928/",
        "price": "2.400\u20ac/mes",
        "size": "185 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 718 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle dels carnissers, 16, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37759975/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet en Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37842202/",
        "price": "3.000\u20ac/mes",
        "size": "264 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 587 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en sant antoni, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37795123/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37597384/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "154 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37542300/",
        "price": "2.300\u20ac/mes",
        "size": "227 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37542295/",
        "price": "1.050\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37472504/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37459859/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37459876/",
        "price": "1.150\u20ac/mes",
        "size": "128 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37446056/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37390080/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37274186/",
        "price": "1.950\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37039889/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de les Corts Valencianes, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37007741/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36944808/",
        "price": "2.700\u20ac/mes",
        "size": "315 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet en Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36880984/",
        "price": "5.950\u20ac/mes",
        "size": "440 m\u00b2",
        "rooms": "8 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 446 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35640318/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "240 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34950272/",
        "price": "3.500\u20ac/mes",
        "size": "348 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33729330/",
        "price": "10.000\u20ac/mes",
        "size": "1.000 m\u00b2",
        "rooms": "10 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en avenida los pinares, 77, El Saler",
        "url": "/inmueble/32024793/",
        "price": "880\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 490 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida del Mestre Rodrigo, s/n, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39787545/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 705 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del cid, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39757406/",
        "price": "625\u20ac/mes",
        "size": "67 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 847 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del M\u00fasic Peydr\u00f3, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39684552/",
        "price": "520\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 690 874 770 ",
        "moreinfo": "12\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de fran\u00e7a, 1, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39681464/",
        "price": "895\u20ac/mes",
        "size": "104 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 722 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35442392/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 283 976 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39666580/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 038 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Cam\u00ed de Vera, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39034627/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36131023/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 225 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39623783/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "167 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en calle Beniferri, Beniferri, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39620535/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "275 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 190 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Cam\u00ed Reial, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39615565/",
        "price": "425\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 017 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39611709/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "136 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 108 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39590423/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 245 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Llum, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39595745/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "102 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 017 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39593325/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34378638/",
        "price": "1.150\u20ac/mes",
        "size": "97 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 840 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39560048/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "71 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 784 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de B\u00e8lgica, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39563782/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 245 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39526796/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "86 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 725 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Calixt III, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39551988/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "82 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 190 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Tormos, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39534710/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 245 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39768056/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "109 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Maximili\u00e0 Thous, 23, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39424052/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "41 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 965 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de l'albereda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38814541/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "146 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 846 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38744714/",
        "price": "4.000\u20ac/mes",
        "size": "196 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "12\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38489903/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "61 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de B\u00e8lgica, 24, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37747699/",
        "price": "795\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 660 784 270 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Micalet, 4, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39270318/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "123 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 506 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39790899/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 506 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39780429/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "112 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 570 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33939741/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Alfonso Pe\u00f1a, Tormos, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39744638/",
        "price": "425\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 881 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza del Patriarca, 4, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39723502/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en quart, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39664741/",
        "price": "820\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 453 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39605264/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 396 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza del Mercat, 5, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39565800/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 813 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Quart, 128, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39524367/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 458 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39443118/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "12\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39352064/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "201 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39340822/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 369 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Padre Luis Navarro, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39322449/",
        "price": "400\u20ac/mes",
        "size": "49 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 964 990 868 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Gu\u00e0rdia Civil, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39239678/",
        "price": "815\u20ac/mes",
        "size": "98 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 964 990 868 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Primado reig, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39220544/",
        "price": "515\u20ac/mes",
        "size": "69 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 964 990 868 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Portugal, Tormos, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39193998/",
        "price": "440\u20ac/mes",
        "size": "79 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 631 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39145021/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/30374033/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 241 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del mar, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32566547/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38977441/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "210 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 458 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo Alameda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38868228/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "138 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 458 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de Sant Vicent M\u00e0rtir, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38746301/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 008 ",
        "moreinfo": "13\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de la Alameda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/28541808/",
        "price": "4.500\u20ac/mes",
        "size": "400 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 926 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35838952/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34415023/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "210 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 251 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en INSTITUTO OBRERO, Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39801258/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "47 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 631 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la reina, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39769819/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "139 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 249 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Marqu\u00e9s de Zenete, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39757783/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36433223/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del poeta andr\u00e9s cabrelles, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34253886/",
        "price": "715\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241195/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del pare d'orfens, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32152111/",
        "price": "999\u20ac/mes",
        "size": "59 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de jos\u00e9 mar\u00eda haro, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33220452/",
        "price": "660\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 167 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Doctor Vila Barber\u00e0, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39755321/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "128 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 069 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Emili Bar\u00f3, 73, Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39752729/",
        "price": "300\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Doctor Peset Aleixandre, Tormos, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35125717/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de la constituci\u00f3, Torrefiel, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34248051/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "87 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 015 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Estudio en Vara de Quart, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39741617/",
        "price": "730\u20ac/mes",
        "size": "  con ascensor",
        "rooms": "70 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 969 542 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la reina violant, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39738856/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 430 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39724388/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 264 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en pintor Jose Mongrell, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39731348/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "94 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del mar, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131051/",
        "price": "578\u20ac/mes",
        "size": "40 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 235 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/28022796/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 289 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/28283248/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "84 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 289 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39728314/",
        "price": "990\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 125 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39727162/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 691 800 794 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Av del Puerto, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39722700/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 136 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Casa o chalet independiente en El Saler",
        "url": "/inmueble/38755326/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "206 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 622 621 600 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Misser Masc\u00f3, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39706323/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "99 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 542 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'almudaina, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36822398/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 289 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39696786/",
        "price": "1.750\u20ac/mes",
        "size": "235 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 414 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en ALGUER, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39686052/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "81 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34038858/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 289 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en colon, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39674814/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 836 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Eduardo Buil, 1, Cam\u00ed de Vera, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39659534/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 740 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Alguer, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39621100/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 125 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de B\u00e8lgica, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39585532/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "119 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 506 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39582265/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "74 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 911 390 055 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle San Jacinto, 14, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39580361/",
        "price": "699\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 818 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en san jacinto, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39579466/",
        "price": "699\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 818 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Guillem de Castro, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39579236/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 267 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en calle de Calixt III, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39567335/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 683 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza d'Hondures, Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39549357/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 273 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en COSTA I BORRAS, L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37880286/",
        "price": "490\u20ac/mes",
        "size": "35 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 235 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39533921/",
        "price": "1.050\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 281 908 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39533666/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 167 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en QUEVEDO, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39526026/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "138 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ausisas March, Fonteta de Sant Llu\u00ecs, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39525497/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de les Facultats, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39418799/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "123 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 602 210 533 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de la Petxina, 74, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39508531/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de llanera de ranes, L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31574329/",
        "price": "595\u20ac/mes",
        "size": "86 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 827 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39453345/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 780 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Campanar, Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39451421/",
        "price": "1.550\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 722 630 149 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Marqu\u00e9s de Zenete, 13, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39431141/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Campos Crespo, Barrio de Favara, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39425516/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Salvador Rueda, El Calvari, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39408202/",
        "price": "595\u20ac/mes",
        "size": "53 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 249 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Estudio en Torno del Hospital, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39397044/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "Bajo exterior sin ascensor",
        "rooms": "90 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Jer\u00f3nima Gal\u00e9s, L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39392798/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "116 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 084 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en pelayo, 43, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39363670/",
        "price": "665\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Gaspar Aguilar, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39230780/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Xiva, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39160861/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "67 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en santa rosa, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39130382/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "148 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 542 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de moss\u00e9n fenollar, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39125264/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 676 465 085 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Samuel Ros, 49, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/2127494/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 238 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle M\u00c1LAGA, Marxalenes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39029652/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 646 205 162 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Gola del Puchol, s/n, El Saler",
        "url": "/inmueble/29025128/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38842717/",
        "price": "940\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Fran\u00e7a, El Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38543422/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "84 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 238 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle XATIVA, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38390133/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en camino d'Alabau, Forn de Alcedo",
        "url": "/inmueble/35637689/",
        "price": "680\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 605 287 964 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de P\u00e9rez Bayer, 5, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37620839/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "195 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida d'Arag\u00f3, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36798401/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "220 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Llu\u00eds de Sant\u00e0ngel, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35908671/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de p\u00e9rez gald\u00f3s, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33863191/",
        "price": "780\u20ac/mes",
        "size": "74 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de daniel balaciart, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33801701/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "142 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 365 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Eugenia Vi\u00f1es, 101, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/26837059/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Alboraya, 10, Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/26916814/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Puerto, 47, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/27457294/",
        "price": "5.000\u20ac/mes",
        "size": "805 m\u00b2",
        "rooms": "9 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816212/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Na Rovella, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39815043/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "89 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 526 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "D\u00faplex en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39811676/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Torrefiel, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39809429/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Fontsanta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39782620/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39781585/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39777260/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 172 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del professor blanco, Safranar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36828511/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 683 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Reina Violant, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39762783/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39724306/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 398 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39687729/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle dels Lleons, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39673965/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 140 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en FRANCIA, 1, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39668930/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 532 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Port, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39653559/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 398 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39620399/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 532 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en San Vicente Mart\u00edr, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39568319/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "111 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 083 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Baldov\u00ed, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39543048/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "171 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39482911/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "102 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39450581/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 745 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en san jose de la monta\u00f1a, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39383775/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en joan castello, s/n, Tormos, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39347498/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 674 325 092 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Nino Bravo, 9, Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39326710/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "14\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39309390/",
        "price": "2.650\u20ac/mes",
        "size": "164 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 283 862 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Nou Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39266726/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en SAMUEL ROS, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39223376/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 113 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Carrer d' Alexandre VI, 9, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39191966/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 892 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle dels Tomasos, s/n, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39184544/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 202 975 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del ferro, 25, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39102243/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en san vicente martir, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32391062/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 235 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38914153/",
        "price": "1.900\u20ac/mes",
        "size": "186 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de l'Albereda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34703306/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38759953/",
        "price": "3.800\u20ac/mes",
        "size": "165 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 903 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de X\u00e0tiva, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38534535/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 079 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38378441/",
        "price": "3.000\u20ac/mes",
        "size": "236 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 721 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Marqu\u00e8s de Dos Aig\u00fces, s/n, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38071563/",
        "price": "1.950\u20ac/mes",
        "size": "223 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Leandro de Saralegui, La Vega Baixa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36870915/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "12\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de les corts valencianes, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33238962/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Catalunya, 1, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35777923/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Port, 32, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35739686/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 235 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39529884/",
        "price": "1.150\u20ac/mes",
        "size": "171 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 213 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en Fernando el Cat\u00f3lico, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39822975/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 428 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Dr. Vila Barber\u00e1, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816794/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 542 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de les corts valencianes, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39802983/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en romeu de corbera, 3, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39810242/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 298 ",
        "moreinfo": "06\u00a0mar ",
        "date": "",
        "name": "Estudio en Juan de Austria, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36525388/",
        "price": "590\u20ac/mes",
        "size": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "50 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 961 288 428 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Rio Genil, Pueblo Nuevo/Poble Nou",
        "url": "/inmueble/39803976/",
        "price": "499\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 542 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "D\u00faplex en calle Alqueries de Bellver, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39801839/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 216 667 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Maldonado, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39800809/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "68 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 290 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en pedro alexandre, 3, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39796329/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 932 931 078 ",
        "moreinfo": "04\u00a0mar ",
        "date": "",
        "name": "Estudio en calle de mateu i san\u00e7, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39791276/",
        "price": "795\u20ac/mes",
        "size": "3\u00aa planta con ascensor",
        "rooms": "109 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 911 390 055 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Rio Genil, 8, Pueblo Nuevo/Poble Nou",
        "url": "/inmueble/39784018/",
        "price": "480\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del Ministre Luis Mayans, 1, Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39777946/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 361 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior sin ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de josep benlliure, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38000646/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 631 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39770586/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "101 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39753311/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39753118/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "98 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 308 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39748438/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 236 202 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39738695/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 910 755 204 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la reina, 21, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39710742/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "67 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 273 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en jaime beltran, 19, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39685776/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "30 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 890 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de jorge juan, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39674290/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "172 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 290 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en cirilo amoros, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39665093/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 159 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de Jos\u00e9 Mar\u00eda Orense, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36166670/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 631 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39645454/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 159 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en cardenal benlloch, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34313861/",
        "price": "790\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Na Rovella, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39609626/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle dels Tomasos, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39498084/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 387 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en archiduque carlos, Safranar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39482211/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del batxiller, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39416441/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en CONDE DE SALVATIERRA, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39353870/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 289 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo Alameda, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39332895/",
        "price": "1.750\u20ac/mes",
        "size": "158 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Felipe Rinaldi, Torrefiel, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/1400770/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de l'albereda, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34598805/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle col\u00f3n, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33385725/",
        "price": "2.300\u20ac/mes",
        "size": "260 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 627 580 741 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Fuencaliente, 16, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39810243/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 669 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta ",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en camino d'alabau, Forn de Alcedo",
        "url": "/inmueble/39816231/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "93 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39811983/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39804068/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 710 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Fonteta de Sant Llu\u00ecs, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39791364/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "52 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39788939/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39786194/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 883 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36178831/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "59 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 883 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39780029/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "72 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Suecia, s/n, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39765932/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 745 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Cooperativa de Sant Ferran, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39746896/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 186 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Mestre Racional, 5, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39721824/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 867 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39814008/",
        "price": "475\u20ac/mes",
        "size": "40 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 289 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle Colon, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39650324/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "116 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 570 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Literat Azor\u00edn, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39628842/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 198 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de la Constituci\u00f3, Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39586568/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 420 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Francia, 2, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39585845/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "136 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 362 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39575926/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de f\u00e9lix pizcueta, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39565224/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 021 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en CAMPOS CRESPO, 6, Safranar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39550894/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 952 145 561 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en carrer de la reina violant, 2, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39522867/",
        "price": "840\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 228 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Mestre Rodrigo, 107, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39496051/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "122 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 018 062 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39480306/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Torre",
        "url": "/inmueble/29556350/",
        "price": "520\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39463952/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "177 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 653 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39459156/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 653 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39445953/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 105 ",
        "moreinfo": "13\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39418986/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 105 ",
        "moreinfo": "13\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39418982/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 779 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38768818/",
        "price": "880\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 653 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39398585/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 965 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de samuel ros, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39381377/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 294 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en REIG GENOVES, 1, Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39348381/",
        "price": "740\u20ac/mes",
        "size": "118 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35780591/",
        "price": "980\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de conca, 28, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286485/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "131 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de conca, 28, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286500/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "138 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de conca, 28, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286499/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "131 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de conca, 28, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286497/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "138 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de conca, 28, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286495/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "138 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de conca, 28, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286493/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "131 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle cuenca, 28, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286481/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "138 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de conca, 28, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286454/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de conca, 28, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286465/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "128 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 156 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de conca, 28, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39286463/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "131 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 163 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35926188/",
        "price": "520\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 245 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39230096/",
        "price": "895\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 105 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39217654/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 367 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35655305/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Moss\u00e9n Fenollar, 96, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39115116/",
        "price": "980\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39112427/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "142 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 438 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39073520/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "23\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/29818100/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "155 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 190 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Cam\u00ed de Vera, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39040129/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 361 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de carcaixent, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39034874/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "155 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 276 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33562960/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 251 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Estudio en ALAMEDA, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39539449/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "40 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 962 017 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38845807/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "113 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 114 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38748280/",
        "price": "840\u20ac/mes",
        "size": "104 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 108 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38678437/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 190 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38543634/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 613 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Catalunya, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38026139/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38018806/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "243 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37969155/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "134 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 758 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37614074/",
        "price": "2.800\u20ac/mes",
        "size": "144 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 235 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Don Juan de Austria, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37454249/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "41 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34375766/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "146 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 367 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36155299/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "220 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 625 693 532 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Pintor Salvador Abril, s/n, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35928579/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "38 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 025 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Russafa, 1, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35879293/",
        "price": "775\u20ac/mes",
        "size": "89 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 625 693 532 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Estudio en calle del Pintor Salvador Abril, s/n, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35878820/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "4\u00aa planta interior con ascensor",
        "rooms": "38 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35656030/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35262755/",
        "price": "770\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33199621/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 274 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/30980981/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 245 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31829298/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 137 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Botanico, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39813928/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "64 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 178 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en CAROLINA ALVAREZ, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36151998/",
        "price": "475\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 912 784 211 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Marxalenes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39806024/",
        "price": "645\u20ac/mes",
        "size": "122 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 824 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Rodr\u00edguez de Cepeda, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39803738/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en cortes valencianas, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39797224/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 890 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta ",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en plaza de la reina, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39796134/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "177 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 063 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en XABIA, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39795690/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 290 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en plaza m\u00fasico L\u00f3pez Chavarri, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39790426/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 195 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Cam\u00ed Reial, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39785168/",
        "price": "575\u20ac/mes",
        "size": "82 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 427 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en plaza de les Bandes de M\u00fasica de la Comunitat Valenciana, Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39774480/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza pintor anglada, s/n, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39767899/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 284 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Segarria, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/25138574/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "61 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Amado Granel Mesado, s/n, Na Rovella, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39762409/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "89 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39759400/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "102 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 883 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Amistat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39754322/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 164 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en REINA VIOLANTE, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39742549/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 649 935 667 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Pascual i Gen\u00eds, 15, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39736681/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de P\u00e9rez Gald\u00f3s, 99, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39732673/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 579 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39724478/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Islas Canarias, s/n, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39721993/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 903 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Tossalet, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39720147/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 145 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Arquitecto Rodr\u00edguez, 15, Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/26617256/",
        "price": "495\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39715421/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 579 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39710061/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39710024/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 647 644 205 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Fran\u00e7a, 15, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/29603432/",
        "price": "975\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 814 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39640237/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Finlandia, 15, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/27995770/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "118 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 273 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en jaime beltran, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39689938/",
        "price": "490\u20ac/mes",
        "size": "27 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de genaro lahuerta pintor, Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32130930/",
        "price": "462\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 676 763 118 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Doctor Manuel Candela, 24, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39667394/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 605 073 167 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Manuel Sim\u00f3, 18, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39669182/",
        "price": "720\u20ac/mes",
        "size": "112 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 616 009 505 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de Les Barraques del Figuero, 1, La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39639954/",
        "price": "1.220\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 614 827 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Antonio Sacramento, 11, Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39641184/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 056 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39613128/",
        "price": "565\u20ac/mes",
        "size": "87 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 528 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Estudio en calle del Comte de Tr\u00e9nor, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39640997/",
        "price": "575\u20ac/mes",
        "size": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "45 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 961 287 961 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39633134/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Doctor Manuel Candela, s/n, Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37160490/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39619775/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "136 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 952 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Nino Bravo, Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39615428/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "126 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 952 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Don Juan de Austria, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39602919/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 628 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Peris y Valero, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39598009/",
        "price": "625\u20ac/mes",
        "size": "87 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 656 384 879 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Doctor Josep Juan D\u00f3mine, 11, El Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39593677/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 626 536 601 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en avenida de P\u00e9rez Gald\u00f3s, 131, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39575197/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 609 558 272 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Bachiller, 6, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/1885649/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Cooperativa de San Fernando, s/n, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39563028/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 981 968 621 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del poeta antonino chocomeli, Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39558982/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 614 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Pedro III, 14, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39478321/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle Carrer d'\u00c0ngel Guimer\u00e0, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39532112/",
        "price": "685\u20ac/mes",
        "size": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "55 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 961 284 965 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39511312/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Guillem d'Anglesola, s/n, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39456243/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "109 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Doctor Manuel Candela, s/n, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39424404/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 112 176 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Vicente Lle\u00f3, 37, En Corts, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39667451/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "81 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Pare Jofr\u00e9, 7, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39734524/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 699 774 118 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Sant Crist\u00f2fol, 7, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39672382/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39810054/",
        "price": "570\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 394 ",
        "moreinfo": "13\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en josep alminyana y valles, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39738455/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 163 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en ausias marchs, Fonteta de Sant Llu\u00ecs, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39524617/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 930 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de blasco ib\u00e1\u00f1ez, Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39512239/",
        "price": "799\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Juan Ramon Jimenez, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39471810/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 911 390 055 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Poeta Antonino Chocomeli, 4, Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39472900/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "124 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241225/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 163 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Guillem d'Anglesola, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39458775/",
        "price": "790\u20ac/mes",
        "size": "109 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 542 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la cooperativa de sant ferran, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39453199/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 163 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Salvador Rueda, El Calvari, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39456027/",
        "price": "590\u20ac/mes",
        "size": "53 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36433242/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36433240/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36433227/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36433226/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36433225/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza d'\u00e0vila, Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36932913/",
        "price": "452\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de quart, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36472065/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241230/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241229/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241224/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241223/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241222/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241221/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241217/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241198/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241194/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34098269/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34088609/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34088608/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34067472/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34038867/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34038864/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34038862/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34038854/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34038852/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34038847/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32564445/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34038834/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32551095/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34038828/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32390180/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32390188/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32390177/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del mestre buenaventura pascual, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32336310/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del doctor manuel candela, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32223623/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del general san mart\u00edn, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131060/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del pare alegre, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131057/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de t\u00edrig, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32349772/",
        "price": "525\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del progr\u00e9s, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32349771/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'alemanya, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32349692/",
        "price": "462\u20ac/mes",
        "size": "30 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 163 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo Alameda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39443003/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 163 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39442730/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de quart, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35990297/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 289 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39435343/",
        "price": "1.750\u20ac/mes",
        "size": "235 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del port, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36956637/",
        "price": "960\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 206 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Soternes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39427734/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "66 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo Alameda, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39410222/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 273 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Jer\u00f3nima Gal\u00e9s, L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39393896/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de l'Albereda, 61, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36810703/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 125 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39356039/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "244 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 622 621 600 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Marqu\u00e9s de Sotelo, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39346335/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "185 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 743 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de dalt, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39333749/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "78 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 017 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en guillem de castro, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39324286/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 273 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Yecla, L'Amistat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39285253/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 685 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la Reina, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39269765/",
        "price": "2.400\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 273 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Antoni Joan, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39259091/",
        "price": "695\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 607 815 179 ",
        "moreinfo": "15\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Professor L\u00f3pez Pi\u00f1ero, 10, Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39258356/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "117 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 685 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Naturalista Ar\u00e9valo Baca, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39250434/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Sant Rafael, Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39240888/",
        "price": "720\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 498 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38958526/",
        "price": "630\u20ac/mes",
        "size": "98 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en puerto, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39239457/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "166 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de p\u00e9rez gald\u00f3s, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32349709/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de bilbao, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35813133/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Naturalista Ar\u00e9valo Baca, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39150267/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 693 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36896638/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 282 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza Alcalde Domingo Torres, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39124342/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 542 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza alcalde domingo torres, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39117094/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 178 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de l'Albereda, 61, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36860337/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 075 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida DE FRANCIA, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39104129/",
        "price": "875\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 289 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de San Agust\u00edn, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38869047/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "184 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 289 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Navarro Reverter, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38840488/",
        "price": "2.200\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 370 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Giorgeta, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36657948/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 622 621 600 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la Porta de la Mar, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38616653/",
        "price": "3.500\u20ac/mes",
        "size": "270 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 072 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38493154/",
        "price": "3.900\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 629 192 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arag\u00f3n, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38489931/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 164 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38460894/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 156 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/33371359/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "53 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del marqu\u00e9s de campo, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34741843/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de na jordana, El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131121/",
        "price": "1.150\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del rep\u00e9s, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131122/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de russafa, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131119/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de churat i saur\u00ed, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131061/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 281 908 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37444847/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "162 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 683 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Salamanca, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37242237/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del bar\u00f3 de c\u00e0rcer, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131115/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del bar\u00f3 de c\u00e0rcer, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131114/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle dels aluders, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36381409/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 238 ",
        "moreinfo": "14\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en avenida CORTS VALENCIANES, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36842276/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de vicente beltr\u00e1n grimal, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34448786/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de les garrigues, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34448787/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del primat reig, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34448781/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del cor de jes\u00fas, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34434426/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del doctor sumsi, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131088/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "24 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 517 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en MARINA BAIXA, 5, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39823612/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 542 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de la marina baixa, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39814498/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "87 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 569 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle dels Cavallers, 5, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39803014/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida de las Cortes Valencianas, 30, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39797692/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Jaume Roig, 8, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39788306/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 670 905 331 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del Ministre Luis Mayans, 56, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39790148/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 710 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39784187/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 558 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza Alcalde Domingo Torres BENIMACLET, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39770351/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 498 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39755488/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 265 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de les barraques del figuero, La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39761999/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de San Crist\u00f3bal, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39760332/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39757419/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "88 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39757415/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "102 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32286378/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34022103/",
        "price": "3.100\u20ac/mes",
        "size": "219 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 064 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Rafael Alberti Poeta, Nou Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36108490/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39741738/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39741735/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39737088/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 879 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Manuela Solis Claras, Fonteta de Sant Llu\u00ecs, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38462342/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 187 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39730443/",
        "price": "825\u20ac/mes",
        "size": "82 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 784 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de M\u00f3ra de Rubiols, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39723407/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Islas canarias, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39721852/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39709565/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39709563/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697662/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697659/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697650/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 289 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39696796/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39692196/",
        "price": "1.050\u20ac/mes",
        "size": "68 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 150 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle dels brodadors, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39691994/",
        "price": "1.190\u20ac/mes",
        "size": "103 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39684998/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 609 692 441 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Berenguer Mallol, 40, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39678514/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 830 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle General Almirante, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39671604/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 692 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en xativa, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39660062/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39659009/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "117 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del cid, Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39649136/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 179 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Profesor Santiago Grisolia, Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39638746/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39637377/",
        "price": "575\u20ac/mes",
        "size": "97 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 286 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39599186/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39626221/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39626219/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "117 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 205 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39614492/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39614609/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39614608/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "214 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39614597/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "98 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 601 971 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39613046/",
        "price": "3.800\u20ac/mes",
        "size": "350 m\u00b2",
        "rooms": "9 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Llum, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39601154/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "111 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39601151/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "138 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39598352/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39598349/",
        "price": "880\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39596031/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39589186/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "102 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 223 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Guillem de Castro, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39585778/",
        "price": "795\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 117 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en SAN VICENTE, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39584507/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39582276/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 830 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Angel Guimera, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39390956/",
        "price": "685\u20ac/mes",
        "size": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "rooms": "40 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 960 969 830 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39541341/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de dolores alcayde, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39567639/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "139 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 107 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39545367/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle d'\u00e0ngel guimer\u00e0, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39541419/",
        "price": "680\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle padre e pernet, La Llum, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39539456/",
        "price": "670\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 584 ",
        "moreinfo": "Entreplanta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Remunta, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39538674/",
        "price": "599\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 276 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39536499/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "107 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 607 302 008 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39535857/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "108 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39534665/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 294 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en REINA VIOLANT 2., 2, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39516234/",
        "price": "840\u20ac/mes",
        "size": "86 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 669 693 507 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de la Ciutadella, 16, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39472609/",
        "price": "1.450\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 910 312 463 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de pintor stolz, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39388392/",
        "price": "420\u20ac/mes",
        "size": "81 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 351 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Jeroni de Montsoriu, 10, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39335930/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 669 530 858 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de la Constituci\u00f3, 273, Pueblo Nuevo/Poble Nou",
        "url": "/inmueble/35822532/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 012 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en timo, s/n, El Perellonet",
        "url": "/inmueble/39235545/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "78 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 264 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L\u00b4ALGUER, 6, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39191561/",
        "price": "625\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 910 312 463 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de granada, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39170753/",
        "price": "400\u20ac/mes",
        "size": "64 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 961 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mercado de Ruzafa, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39170546/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 637 692 405 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Pedro Monsoriu, Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39064391/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 670 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza ANDUJAR, En Corts, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39579862/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 278 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38915537/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Casa o chalet independiente en calle d'Isabel de Villena, 103, Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37431596/",
        "price": "3.900\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de les Arts Gr\u00e0fiques, 38, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/30393709/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 167 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39725553/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 439 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39627344/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "71 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 439 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39591569/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "77 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 962 066 547 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Gola del Puchol, 18, El Saler",
        "url": "/inmueble/34926256/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "114 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 439 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39564064/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "61 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 890 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de llu\u00eds de sant\u00e0ngel, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38733825/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "157 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 631 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39442277/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "210 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39283099/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 601 412 816 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Horno de los Ap\u00f3stoles, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39246550/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de sant vicent m\u00e0rtir, 84, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39230850/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 922 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39011279/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "171 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 039 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39005991/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "75 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 137 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de pizarro, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38566516/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 952 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38541842/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 563 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Gaspar Aguilar, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36281617/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 278 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39818545/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 198 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida del Regne de Val\u00e8ncia, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39814223/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Benimuslem, Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39813958/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 278 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Na Rovella, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39804927/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "86 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 569 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle del Pare Ant\u00f3n Mart\u00edn, Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39802875/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 784 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39801129/",
        "price": "620\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 745 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en estrella, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39796899/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 569 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de l'Heroi Romeu, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39795999/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de bernat descoll, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39794955/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 835 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Salamanca, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39789946/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 835 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de Salamanca, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39789927/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 531 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39785369/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "93 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39784151/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "101 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle d'ifac, Natzaret, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39783228/",
        "price": "390\u20ac/mes",
        "size": "77 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de sant marcel\u00b7l\u00ed, Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39782790/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de pintor stolz, Nou Moles, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39782782/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 687 999 450 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Guillem de Castro, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39780640/",
        "price": "775\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 569 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en avenida Francia, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39778921/",
        "price": "975\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 084 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "02\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Obispo Jaime Perez, Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39776097/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39717182/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 861 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/30102953/",
        "price": "975\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 115 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Roig de Corella, 10, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39638910/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "167 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 606 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Guillem de Castro, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39510944/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "69 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 804 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de los rosales, 12, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35017604/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 911 390 055 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Serreria, 59, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39376151/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 911 390 055 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Serreria, 59, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39374502/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 911 390 055 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Pintor Maella, 13, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39293033/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 069 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta interior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Calle Puebla de Farnals, 48, Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34394460/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "61 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 012 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Ab\u00e9n al Abbar, Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39110270/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "111 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 267 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en calle de la Pau, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39108738/",
        "price": "3.200\u20ac/mes",
        "size": "240 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 289 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la Legi\u00f3 Espanyola, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39531012/",
        "price": "2.700\u20ac/mes",
        "size": "220 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 025 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en calle dels Dofins, El Perellonet",
        "url": "/inmueble/36125038/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 507 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Sant Crist\u00f2fol, 7, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38009948/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "161 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en gran via del marqu\u00e9s del t\u00faria, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37950598/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "190 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 683 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Navellos, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/25742465/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 658 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Navellos, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39672385/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "162 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 083 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Pintor Navarro Llorens, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39736322/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "77 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Guillem de Castro, 113, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39739472/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 692 377 177 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Rodrigo de Perteg\u00e1s, 6, La Creu del Grau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39734186/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 658 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Navellos, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39712541/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "156 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de carmelo roda, 6, Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39702686/",
        "price": "400\u20ac/mes",
        "size": "64 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 596 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Estudio en calle de carmelo roda, 10, Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39702683/",
        "price": "455\u20ac/mes",
        "size": "2\u00aa planta con ascensor",
        "rooms": "78 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 637 263 379 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'Almudaina, 9, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39698220/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 617 394 371 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de P\u00e9rez Gald\u00f3s, 68, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39644359/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 912 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de P\u00e9rez Gald\u00f3s, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39646280/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 198 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Ministre Luis Mayans, Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39631963/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 683 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle alberique, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39552630/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 614 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Puerto Rico, 19, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39503557/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 725 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda Germanias, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39503657/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 678 051 555 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Doctor Rodr\u00edguez Fornos, 7, Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39487316/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "157 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 911 390 055 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en ronda Nazaret, 9, Natzaret, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39472797/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "64 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de blasco ib\u00e1\u00f1ez, Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34448777/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "91 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241220/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34241212/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de rumbau, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34079298/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "45 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de puerto rico, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32448692/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "58 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle d'alboraia, Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32349753/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 617 019 858 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Padre Urbano, 14, Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/1941794/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "66 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 952 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del gravador esteve, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31667274/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "300 m\u00b2",
        "rooms": "7 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 361 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39371108/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 206 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Uruguay, 27, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39363404/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 845 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en san jose de calasanz, 8, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39361506/",
        "price": "685\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39347592/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39342694/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "104 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39334113/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39326220/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 910 312 463 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en gran via de ferran el cat\u00f2lic, El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39248056/",
        "price": "540\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 966 532 948 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39234850/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 659 275 034 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la Porta de la Mar, 6, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39212032/",
        "price": "2.500\u20ac/mes",
        "size": "300 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de les Corts Valencianes, 26, Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39173225/",
        "price": "1.750\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 114 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39073883/",
        "price": "540\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 647 719 966 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de l'Oest, 24, El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39060687/",
        "price": "5.500\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 745 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Calixt III, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38984335/",
        "price": "625\u20ac/mes",
        "size": "94 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 190 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38983012/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 952 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en comedias, La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38836298/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 692 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38737958/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "165 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de les garrigues, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32349756/",
        "price": "770\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de les garrigues, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32349712/",
        "price": "770\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 745 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de P\u00e9rez Gald\u00f3s, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38573228/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "122 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de les garrigues, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32349713/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 361 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37908898/",
        "price": "1.900\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 790 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37805285/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "129 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de russafa, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131117/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de russafa, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131118/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la torreta de miramar, Benimaclet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37630690/",
        "price": "640\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 912 185 031 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida del Mestre Rodrigo, 107, Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37209983/",
        "price": "540\u20ac/mes",
        "size": "57 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en paseo de russafa, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32131116/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "40 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 204 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Gaspar Aguilar, 18, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36656162/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 163 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35004719/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "132 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 457 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en passatge doctor serra, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35669518/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "270 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 594 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Casa o chalet independiente en calle d'Isabel de Villena, 95, Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36821673/",
        "price": "5.950\u20ac/mes",
        "size": "300 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 163 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/35048340/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "66 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 386 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Estudio en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32009413/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "4\u00aa planta sin ascensor",
        "rooms": "40 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 609 136 264 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza bandes de m\u00fasica de la comunitat valenciana, 7, Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34559914/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle dels aladrers, 10, El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/34192776/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "78 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 359 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de les garrigues, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/32349757/",
        "price": "880\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 986 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31454203/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "238 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 670 609 040 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de Honduras, 37, Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/28353025/",
        "price": "990\u20ac/mes",
        "size": "125 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": "",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Puerto Rico, 47, Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/1683200/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "74 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 530 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39820208/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "114 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 530 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39820207/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "97 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 530 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39820204/",
        "price": "980\u20ac/mes",
        "size": "109 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 530 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "07\u00a0mar ",
        "name": "Piso en L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39820197/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "96 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39757408/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 018 062 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39752697/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "112 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39741737/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39722093/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39721353/",
        "price": "699\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39720817/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "104 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39719147/",
        "price": "1.050\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 784 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en aragon, Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39723649/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39721634/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39704734/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39701568/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39697660/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 965 705 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Antoni, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39692046/",
        "price": "690\u20ac/mes",
        "size": "93 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "21\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39684270/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "106 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 175 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39679178/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39675369/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "73 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en Nou Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39664507/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "123 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del arquitecto monle\u00f3n, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39662144/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39632358/",
        "price": "780\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Estudio en Torrefiel, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39626220/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "5\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "rooms": "50 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 961 287 751 ",
        "moreinfo": "15\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39607297/",
        "price": "1.250\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 587 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de l'Historiador Claudio Sanchez Albornoz, La Vega Baixa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39557550/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 491 ",
        "moreinfo": "12\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39555229/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "198 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39534624/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "95 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 087 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida Perez Galdos, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39479933/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 164 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en puerta del Mar, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39451455/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "245 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 290 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en ciscar, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39378648/",
        "price": "880\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 867 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Casa o chalet independiente en Beniferri, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39596218/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 912 784 211 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en carrer de manuel meli\u00e0 i fuster, 1, Nou Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37390481/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "94 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 804 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de sant vicent m\u00e0rtir, La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36045237/",
        "price": "1.900\u20ac/mes",
        "size": "170 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 650 945 868 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza Jose Maria Orense, 10, La Carrasca, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/317267/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "65 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 438 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta interior sin ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en Els Orriols, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39816775/",
        "price": "395\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 652 571 270 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "06\u00a0mar ",
        "name": "Piso en camino de Muntanyars, 68, Pinedo",
        "url": "/inmueble/39813274/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 616 525 277 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "05\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle de F\u00e9lix Pizcueta, 27, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39804391/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 653 511 610 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "04\u00a0mar ",
        "name": "\u00c1tico en calle del Serpis, 4, La Vega Baixa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39789851/",
        "price": "975\u20ac/mes",
        "size": "163 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 698 606 400 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "03\u00a0mar ",
        "name": "Piso en calle Rosario, 100, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/1590121/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "73 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en juan de celaya, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39765350/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 621 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39741616/",
        "price": "460\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 772 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de quart, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39727713/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Musico Aylon, Tres Forques, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39691846/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en juan de celaya, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39687935/",
        "price": "525\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 364 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de la Mare de D\u00e9u del Sufragi, El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39665616/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "188 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 967 804 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de quart, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39605676/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "82 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 673 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta ",
        "date": "",
        "name": "Piso en Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39598724/",
        "price": "550\u20ac/mes",
        "size": "77 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 439 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39595186/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "73 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 739 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Quevedo, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/28049921/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 281 908 ",
        "moreinfo": "15\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39533665/",
        "price": "450\u20ac/mes",
        "size": "40 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36862093/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del ministre luis mayans, Morvedre, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39531033/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 582 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Xativa, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39515889/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 620 964 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39513791/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "40 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 219 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del doctor vila barber\u00e0, Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39513454/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 725 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en ADRESADORS, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39512528/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "118 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 912 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle Almirante Cadarso, Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39477035/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "145 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 962 278 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39500083/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "2.009 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39489073/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Estudio en El Mercat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39489071/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "rooms": "46 m\u00b2"
    },
    {
        "phone": " 961 282 745 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en arquitecto monleon, La Creu Coberta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39484756/",
        "price": "500\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 286 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Nou Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39473168/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "104 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39462455/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Aiora, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39462454/",
        "price": "600\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 892 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de la Reina, La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39459642/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "137 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39428768/",
        "price": "2.800\u20ac/mes",
        "size": "215 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39428764/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 912 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del Guardacostes, Tormos, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39418785/",
        "price": "700\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39416727/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "73 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39416726/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Seu, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39416725/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 286 642 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Beter\u00f3, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39403676/",
        "price": "530\u20ac/mes",
        "size": "92 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Moss\u00e9n Fenollar, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36077709/",
        "price": "980\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 018 062 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Pau, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39365494/",
        "price": "650\u20ac/mes",
        "size": "54 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 348 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de sant vicent m\u00e0rtir, La Raiosa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39365101/",
        "price": "645\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39357172/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39352146/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "165 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Samuel Ros, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39351454/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "147 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39332319/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 219 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle del pintor pasqual capuz, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39321997/",
        "price": "675\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39288957/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "165 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39273475/",
        "price": "745\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 969 628 ",
        "moreinfo": "11\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "D\u00faplex en calle de Luis Bolinches Compa\u00f1, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39269020/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 219 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de jes\u00fas, Patraix, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38659159/",
        "price": "580\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Carme, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39222548/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39222546/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39222545/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "114 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Arrancapins, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39222544/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Benicalap, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39222543/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "85 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mont-Olivet, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39215499/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "126 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 692 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en XATIVA, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39195500/",
        "price": "1.900\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "9\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Trinitat, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39193146/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Roqueta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39179708/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "139 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39179065/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "148 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39165502/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "105 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39162993/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "78 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 968 107 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39154122/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "193 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39123556/",
        "price": "1.000\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "13\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39112428/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "173 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 421 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en plaza de Sant Agust\u00ed, Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39077208/",
        "price": "1.900\u20ac/mes",
        "size": "190 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39074801/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 854 700 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38158084/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "76 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 283 742 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Guitarrista Tarrega, La Punta, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39057341/",
        "price": "350\u20ac/mes",
        "size": "63 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 288 912 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de Joaquim Ballester, Les Tendetes, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39030304/",
        "price": "850\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39018308/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39018304/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "82 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 219 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de fernando abril martorell, Malilla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39012510/",
        "price": "595\u20ac/mes",
        "size": "50 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/39006306/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38993750/",
        "price": "1.500\u20ac/mes",
        "size": "146 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Albors, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38974820/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38963588/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 963 069 ",
        "moreinfo": "12\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Catalunya, Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38963206/",
        "price": "1.300\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38936942/",
        "price": "1.650\u20ac/mes",
        "size": "110 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38920273/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "156 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 282 587 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en calle de l'Alguer, L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38913313/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Russafa, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38897501/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "115 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "3\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38886230/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "80 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38873709/",
        "price": "3.500\u20ac/mes",
        "size": "202 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "7\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38869032/",
        "price": "2.000\u20ac/mes",
        "size": "211 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "Bajo exterior sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38860657/",
        "price": "900\u20ac/mes",
        "size": "55 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 289 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38830925/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "70 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Piso en Mestalla, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38781329/",
        "price": "1.700\u20ac/mes",
        "size": "276 m\u00b2",
        "rooms": "1 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38781327/",
        "price": "1.450\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38749498/",
        "price": "950\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Pilar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/31141805/",
        "price": "5.000\u20ac/mes",
        "size": "355 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  sin ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38704252/",
        "price": "2.300\u20ac/mes",
        "size": "140 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Campanar, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38701462/",
        "price": "1.800\u20ac/mes",
        "size": "130 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/37699316/",
        "price": "1.100\u20ac/mes",
        "size": "120 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 966 785 ",
        "moreinfo": "2\u00aa planta interior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38698195/",
        "price": "1.600\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "6 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 287 712 ",
        "moreinfo": "5\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en calle de Quart, La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38671691/",
        "price": "725\u20ac/mes",
        "size": "90 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 285 143 ",
        "moreinfo": "31\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en avenida de Fran\u00e7a, Penya-Roja, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38601260/",
        "price": "1.400\u20ac/mes",
        "size": "135 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "8\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38567961/",
        "price": "800\u20ac/mes",
        "size": "60 m\u00b2",
        "rooms": "2 hab."
    },
    {
        "phone": " 932 755 285 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en La Xerea, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38532001/",
        "price": "3.900\u20ac/mes",
        "size": "179 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "13\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38528099/",
        "price": "2.300\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en La Petxina, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38467662/",
        "price": "1.200\u20ac/mes",
        "size": "150 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 498 ",
        "moreinfo": "",
        "date": "",
        "name": "Chalet adosado en Beniferri, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38438057/",
        "price": "1.160\u20ac/mes",
        "size": "229 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 986 ",
        "moreinfo": "17\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en gran via del marqu\u00e9s del t\u00faria, El Pla del Remei, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36986650/",
        "price": "2.400\u20ac/mes",
        "size": "180 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "4\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Sant Francesc, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38358388/",
        "price": "1.350\u20ac/mes",
        "size": "161 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 961 284 498 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Beniferri, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38358041/",
        "price": "1.160\u20ac/mes",
        "size": "240 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 960 891 ",
        "moreinfo": "6\u00aa planta con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38347203/",
        "price": "750\u20ac/mes",
        "size": "100 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 964 305 ",
        "moreinfo": "  con ascensor",
        "date": "",
        "name": "\u00c1tico en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38257303/",
        "price": "3.000\u20ac/mes",
        "size": "200 m\u00b2",
        "rooms": "4 hab."
    },
    {
        "phone": " 960 961 175 ",
        "moreinfo": "10\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Jaume Roig, Jaume Roig, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/36755569/",
        "price": "1.990\u20ac/mes",
        "size": "160 m\u00b2",
        "rooms": "3 hab."
    },
    {
        "phone": " 963 210 305 ",
        "moreinfo": "1\u00aa planta exterior con ascensor",
        "date": "",
        "name": "Piso en Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia",
        "url": "/inmueble/38201252/",
        "price": "3.100\u20ac/mes",
        "size": "300 m\u00b2",
        "rooms": "5 hab."
    }
]